出黎做野覺得無一技之長，好無安全感，想學門技術

如題：而家做緊Archi 想學返一啲技術，最好可以考牌，或者幫助移民，但又可以兼讀，求連登仔賜教！裝修？建造業？